<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<problem package="ru.ejudge.sample_contest" id="1D" type="standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Топология</title>
    <description>
      <p>Каждое воскресенье Владислав ходит в университет на занятия по программированию. Вставать в выходной утром не хочется, поэтому Влад просыпается прямо перед выходом. В полусонном состоянии ему нужно надеть <b>N</b> вещей, но при этом соблюсти некоторый порядок. Например глупо одевать носки после ботинок или куртку перед шарфом или свитером. Скажем так, что <b>i</b>-тая вещь должна быть одета <i>после</i> заданного набора вещей. Помогите Владу составить план одевания чтобы ничего не перепутать.</p>
    </description>
    <input_format>
      <p>Первая строка входа содержит число <b>N</b> - количество вещей, которые Влад собирается одеть(1&le;<b>N</b>&le;10<sup>5</sup>). В следующих <b>N</b> строках записаны зависимости вещей от других. Каждая такая строка начинается с числа <b>D<sub>i</sub></b> - количества вещей, которые должны быть одеты перед <b>i</b>-той вещью. Далее на той же строке записано <b>D<sub>i</sub></b> чисел, которые описывают номера вещей, которые должны быть одеты перед <b>i</b>-той вещью. Сумма всех <b>D<sub>i</sub></b> не больше 10<sup>5</sup>.</p>
      <p>Например если задано:
        <pre>
3
2 1 3
0
1 2
        </pre>
        Тогда Влад хочет одеть три вещи. Первая должна быть одета <b>после</b> первой и третьей вещи. Вторая не зависит от других - её можно одеть когда угодно. Третья должна быть одета только после второй. Тоесть вначале Влад должен одеть вторую вещь, затем можно одеть третью и после неё первую.
      </p>
    </input_format>
    <output_format>
      <p>Если вы нашли последовательность в которой Влад может одевать предметы, то выведите в первой строке <i>YES</i>, а во второй номера <b>N</b> предметов в порядке одевания. Если последовательностей одевания несколько, то можно вывести любую.</p><p>Выведите одну строку с <i>NO</i> если собраться Владу не судьба.</p>
    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
      <input>
5
1 3
0
1 5
1 2
1 4
      </input>
      <output>
YES
2 4 5 3 1
      </output>
    </example>
    <example>
      <input>
3
1 2
1 3
1 1
      </input>
      <output>
NO
      </output>
    </example>
    <example>
      <input>
4
0
2 1 3
0
1 3
      </input>
      <output>
YES
1 3 2 4 
      </output>
    </example>
  </examples>
</problem>
